96出世巴絲討論區(10) - 索曲送酒

索曲送酒 — 李群玉

須外狂風正落梅，須求狂藥解愁回。
煩君玉指輕合捻，慢撥鴛鴦送一杯。

歡迎各位

Lm

新post留名

唔該侵侵

呢個post又要幾耐先到1000呢

summer

summer可能都只係20頁

2018年4月14日, 第20頁

又跑完步

好想跑但次次都無實行

聽人講做運動個人會有自信d同精神d
而且想練低自己既心跳 等隻手無咁易震 去做d精細既工作

趁放假去跑多幾次

聽日去gym room

我之前報康民署個gym堂 報左4次都唔得

大學應該都有gym堂
利申中大有pe堂攞左證

想買航拍機玩 有冇巴絲有玩開

屋企樓下有

航拍機成日會受唔住風力飛左去山邊

大風走去玩既都傻ga啦

大家放假都好多節目

去左買航拍

毒係屋企

屋企人去哂旅行
我要溫書唔比我去

我尋日先知完來連放四日, 早知就去旅行啦

法國大選七國咁亂

航拍機開箱

ip都唔洗check

溫書 緊係旅行要緊

放心 我唔係住個頭

上天台玩?好正

求其搵個公園仔放

唔熟航拍
想問香港玩航拍機合唔合法

其實合法 佢仲未收緊條例
總之唔好係有飛機既地方玩，例如機場同航線
日頭先俾玩，而且唔可以高過100米
唔好係人地頭上附近30米到飛
夢想飛行good luck

原來爆左post

lm

未考final但係溫緊書

去左行山 好攰

健康人生

禮拜五考兩科都未溫過

我呢d廢jer 行一陣就休息一陣

2日加埋2個lecture都無溫到

去左玩drone

又話日頭先比玩

一睇都知d圖唔係我

我玩得好安全

唔好搞出人命就得啦

玩個陣成班細佬走過黎睇我玩

哥哥可唔可以借比我玩啊

好想約女仔出街
睇戲好唔好 有無招數教路

去行夜山 包掂

啱啱問完我懷疑佢灰姑娘黎
話12點前要番屋企

睇完戲直落食飯啦
睇咩戲先

巴打你個名

通常一係家教嚴 一係對你有防範

你都有睇？ 識貨

嗨

睇到39.5話

你好

宜家先知原來96都有開po

推到多d人知96post

今晚要自己食18件雞雞雞啦

20幾歲人都仲係咁

好毒

知都無人理

隔黎推到九十幾個post

做主動做到好辛苦

尋晚同男友嘈左交 到而加未講過野

事事不順

樣樣野都咁順利 人生仲有咩意思

樣樣都唔順利 就快連生存嘅動力都冇
放負sor

個女仔有無話咩類型㗎 sporty嘅約去跑步都唔錯

其實係我唔sporty

咁點溝女啊

之前個ex入夜前就差唔多番屋企
星期六日仲要陪屋企人 陪完有時間先約到 點睇

去學跑步啦屌你

玩攝影

玩音樂溝唔溝到女

應該幾吸引

玩osu

有咩傾

有無搵工

返緊工了

Same

生活得返工

去旅行囉

冇伴

買玩具調劑心情

買咩玩具

送都冇興趣

今日唔知點解好攰

叫你尋晚唔好打架啦

我都想去旅行

完sem去囉

8半上堂上到9點真心想死

完sem要煙腸

係時候走堂啦

both

做邊行

就考試都翻

其實唔係真係煙腸 係律師樓打雜

讀書

係文書仔定真係會掂到法律野先

番工個邊好彈性幾時番都得
btw你又改名

聽人講律師樓個L個都勁到痴線
勁熟時事又背到勁多野
要埋堆吹水都要識好多野唔係搭唔到咀

文書仔咋

返過兩間 覺得應該間間文化唔同

報左5次康民署gym堂 終於中左

唉fyp 想死

咁快要做fyp啦

好想返中學時代

Grad左一排已經想返

依家搵intern搵到想死

X2 你搵到未

搵到但唔想翻

要in
無關係根本搵唔到
spring intern 已經fail咗
summer都無嘅話我可以乞食

我想要都無

搵左份勁low pay

又邊行

私營醫療服務公司未accept

好撚廢呀屌

intern係做咩範疇？

屌我都冇消息 下年yr4了

sor lo

下年搵工了

mbchb

唔想ot

唔係啦我邊有咁勁

中學時代係惡夢

點惡都唔會差過而家掛
回憶唔係美好d 架咩

痛苦是短暫的, GPA卻是永恆
大家加油

大學開心過中學好多

我都覺

大學自由好多

唔想翻就唔翻

獨自去摺拉

放工 happy Friday

聽朝仲要番學校考試

聽日睇戲

想外判個project

唔準睇啊!!!

貫左飛 同男友睇

公平咩

group pro定點

group
唔識做

freeride組員

d groupmate
自己組好過

咁快又過左個星期六

過左成日 project只係寫左半頁

巴打仲有幾耐完sem

9號先最後一日上堂
27號先考完試

仲有成個月

其他人呢去哂邊

要溫final, 不了

連登突然多左好多ptgf既post

唔知點解見到ptgf 有種心痛既感覺
而加d女仔既價值觀已經變到咁

有咩問題

真係有咁需要用呢種方法搵錢咩

我見過個post話
我搵補習搵得幾百蚊個月
上網賣相賣底褲就差唔多成萬蚊

我好似見到我第時條女
比個唔識既男人拖住

做乜鳩成個熱門都係ptgf

有無見到識既人

突然間又凍番搞到我病病地

出門口凍番屋企熱

價值觀錯晒啦

為左錢真係可以出賣自己身體咩

好多report啊啊啊

未last day咩

有d paper要做 仲有group project要report
番工又要draft proposal
救命

聽日第一日番工

又轉工

比你發現左我同一時間打兩份工
儲錢養老婆

如果份mid term f左你會有咩心情

科大啊哂文同考試只會出分全部都唔會出letter grade

求呀Sir比我考Final

個分f位 唔拉curve

Final 仲唔努力d

考得好都pass到既

咩科黎1

Structure野 15%

仲有1個月完sem

完左sem 就final

Final year 正呀 畢業出黎做社畜

我仲有兩年喎
不過半工讀

仲有一年

不了

長假期有咩do

溫書啦

差一科就考哂啦

有排
翻工啦你都係

Interview收左皮 人生真係好灰

呵返

睇黎要defer

依度好多負能量

俾d支持你

有冇人返緊夜

無

放假無野做 好頹

project執緊屎
不了

prj有得執人屎都算好事

最慘自己屙自己執

搵人去下旅行啦

去中學睇師弟妹個個都00後
已經叫我做叔叔

原來有96post 留名

Hello

睇返d師弟好多都好靚仔好正

仲有翻中學

冇啊 睇ig同埋有個炮友師弟

我去人地中學咋
搞講座event比d學生聽

搞講座

温緊書好悶

96絲路過留名
我都係啱啱先知有96post

多d入黎傾計吹水啦 講乜都得

覺得自己好垃圾
網上見d人點樣多姿多彩，同年既又有，後生過我既又有

你睇我好, 我睇你好
所謂精彩既生活, 生活落黎其實冇咩感覺
就好似係所謂精彩既國家/城市生活 ,
其實住落日子都係咁過...

做reception helper咋

係囉
睇你點睇自己既啫
你樂觀d就會開心d

只係覺得自己唔成熟姐
個個都向前跑緊 而我就原地踏步

有咩原因令個女仔唔主動wtsapp我呢

我明呀 我都有呢種感覺
一開ig見到個個好多機會去下exchange/唔知參加乜比賽去見識
但自己生活平淡過水
冇乜嘢叻又冇乜特別興趣可以發展下

你的樣子如何...

我有朋友真係搞講座
講街頭健身個d

我都成日想拍gv, 為興趣

做gym大家覺得pure好定ff好 ?

大隻仔
好似c allstar個安仔咁

who ?
btw 個安仔j唔落

唔好再提我醜樣

咁你答左你啦

唔好咁講啦

你主動whatsapp佢咪得囉

次次都做主動會好攰架

望多兩望我女神又幾似林明禎

嫌攰就唔好溝女 拍拖仲攰
搵ptgf就最方便

94留名

冇興趣

甜酸苦辣先吸引

我驚到頭來乜都無

而家有interview恐懼症
英文差真係

日日對住鏡講英文lo 講得多就慣

加油

其實有自信唔驚就得
我係學校成日搵d exchange students傾計

我女神同我講佢好慢熱是咪有機

是的

淨對你慢熱

你係我好朋友

96扮工巴留名

今日都扮

番shift

服務業?紅日都番

番醫院

煙腸定長工 ?

長工

好耐冇上黎
我記得以前一日一個po

有野做

醫生

而家無哂人

終於有96岀世既post啦，我成日都淨係見到90-93同95偏偏冇見過96post

返梗咩工？

自己一個去

我上多啲囉
我舊名係大衛與蕾絲

你地太睇得起我喇 我只係個病房HCA仔咋

我仲逃避緊出社會

諗咁多做咩
個陣咩都無諗一畢業就出黎搵工

由DSE衰左開始已經唔知做乜好
人生冇哂方向
仲想讀多個master 唔想做野

啱啊讀得一陣就一陣

其實一直都有

屋企無錢

係睇你想讀多陣書定出尼做野多啲啫
我個時上堂唔係玩就係訓 根本冇心讀
個時都對醫護有興趣 所以一畢業就入左醫院做

無咩求知慾
不過無學歴又有d麻煩

你有咩興趣啊 ？可以試下向自己興趣方面發展

同我本身諗既唔同
而家讀到心灰意冷
捱多一年攞埋張紙佢

有張紙就可以有第一份工
有工作經驗就可以前程似錦
好似係

咁都代表咗港奴既生活正式開始

終於完sem啦！！！！

由小學開始想讀 讀埋佢了左心願先
雖然其實我只係逃避緊做野

聽日又要返工啦

又夠鐘返工喇

啱啊好想訓多。陣

合皮快地輕鬆扮工又半日

我忙死先過左半日

今日燙衫買餸煮飯又一日

打左半日機
功課只係做左1題

終於收工啦啦啦啦

工人係冇得收工

見人地95同97啲post咁多人 我地96做咩長期得小猫三四隻

sorry lo

合皮快地約左人去食放題

96無人上lihkg

第14頁

推到多d人見到96post

仲未訓 ?

已讀不回

入黎打個白鴿轉

入親黎都無人

唔當毒撚係人

小貓報到

又多一個

啱啱開燈果陣成日上黎架

96金牛
點解出面95 97嗰啲開到成行成市好似第一次見有96

訓架啦

提琴獨奏獨奏著

96成日沉底

努力蓄錢砌機玩vr

其實我係喺出面見到有個90後tg grp
聲稱有真絲但個post冇乜人好似伏伏地
於是特登search 96先見到哩個post

96 巴：就黎21 歲啦屌
大家過得好嗎？

聲稱啫 可能都係有J絲打

早晨啦 咁多位

不要說了

上個月比ex帽左 好撚傷

點解

可以過大海入賭場

moon post狗lm

千字文唔好意思 話哂都係初戀第一次
成副心記放落去 但係工作關係真係少陪佢 佢話冇所謂
你知啦 番shift係咁追更休息時間都唔係好夠 加上又忙
不過放工都即去陪番佢 你話肚餓我買野比你食 你話番工攰我一得閒就幫你摙骨
時間耐左啦 就係咁屌我唔陪佢 wtsapp又少覆
好啦 諗住同佢去日本旅行會開心下啦 點知成程西口西面
番到香港一星期比人帽埋 死左都唔知咩事

條女點識條仔

新人留名

翻工累人不淺

知唔知邊到有得賣護膚用個d地中海地底泥 ? 幾錢?

返工人士同學生拍拖先攞命

我無拖拍

我就係咁

你無時間屌佢佢唔滿足出去搵仔

掛掛下就會嬲

全部都係雞

我就係咁收皮

Hi
我係96巴

我係學生 一齊住
有時覺得自己冇乜貢獻好似拖累佢咁

21 A0
我嘅戀愛觀係隨緣、莫強求、寧缺勿濫

我都係 (戀愛觀)

想同女女得閒行街食野

你個名

做咩

科大 = 少林寺 = 冇可能

Buddy?我都係

once黎既

我都係，但只鐘意yuju

突然多左咁多buddy

唔係突然，玻璃珠一出道追到而家

見你又銀河又俞娜
我算係半個once

我都係出道開始追，鍾意大家姐至四家姐都鍾意

我都係出道開始追，大家姐至四家姐都鍾意

識睇一定得叻得啤啤

成隊都咁正

除左yuju所有都係浮雲

我仲要係番shift

力保不失呀巴打

我的牽掛 我的渴望

望住你個名改左咁多次
而家先知原來咁解

好想放棄啊女神唔住動text我是咪無機

你主動啲試下先啦

收到公司糧單 好彩唔洗交稅

有冇韓飯巴絲好似我咁會留意同自己同年嘅idol？
我飯韓嘅原因係因為見到夏榮同我同年

又夠鐘番工

禮拜喎

人地廿歲就紅出國際
我廿歲仲屈係間野雞學校讀緊書

yerin
momo
96都好多

駁唔到

諗親都覺得sad
跟住落黎出道果d會一堆96甚至細過我地

醫院星期日邊有得停 之後仲要連番8日

子瑜咪細過我地囉
我地班廢青就算數啦

大把細過我地，數唔清

仲有Jin,Jennie

征國我偶像
98年又靚仔又唱得又跳得
好撚完美

人地97呀
我都好like佢

利申我係巴

雖然唔知係邊個
但係feel到好勁
利申無睇韓

又有個朋友出左pool啦
我仲係

A0
就嚟21了

無心機搵女 專心事業同玩樂

好難balance到揾女同自己玩樂
揾女要用好多時間

搵女玩樂

ff下都唔比

依度究竟有冇巴絲係有拖拍

無啊

96真係好似特別廢 生肖八字問題?

拍得拖都唔上lihkg啦

女係真係無得追架
中意我既話一早就應承左我出行啦
仲點會係到同我text
人地當你兵仔咋

兵 我都做過
都依家都係好易沉船
唉

唔好咁講
眼見中學啲同學起碼好過我 叻過我
自己就廢青緊
諗起啲dse出曬黎做pt
搞到我都唔知點好

96係咪算係出身係icq msn年代尾 whatsapp年代頭 文化處於轉變既年代 感覺同00後d思想價值觀有d唔同
講到尾咪又係毒

我懷疑係00後個成長環境, 開始有所謂怪獸家長同功課轟炸
所以冇時間睇書同學其他野....
佢地真係好蠢 文史哲社會藝術真係乜都唔識
最叻就係lol

不過都可能係因為佢地細

無女同我wtapp啊

[虐狗] 我係唯一有拖拍既96

ptgf

勁衰啊侵侵

一次過嘲諷成個post

究竟有無人中意我架

我

唔係呀

媽媽

多謝你地啊

唔好迷戀我啦哥只係傳說

奶你

鍾意你個名

仲有兩科

我都係
一齊加油
不過我未洗溫住

加油呀大家 我就仲有一科
不過煩緊冇intern

4科final未考
琴日收到某銀行offer

不過而家住緊院 屌

我都無intern

我有

96人有中同矮過我同樣衰過我都有女

係咪你眼覺太高咋

intern重要d定女女重要d

工程科冇女，但只做到fd

去nursing食女

咁都要問
緊係女女啦

intern識女女

工程撚intern哪有女
諗超強起出年grad就灰

歡迎

留名
雖然96但係生得一副老樣成日俾人覺得我係25 26歲

老樣好吖
囡囡多數鍾意成熟
96應該返緊工or差唔多grad
個樣成熟都呃得吓人吖

啱啊
只要你門面做得好
公司會揀呢種人先架

我90-94都比人估過

有冇人同我一樣幾proud of 96年有2月29？
身邊咁啱有個中同係2月29生日，真係好罕有

成日比人話個樣似啊叔

我係絲 女仔老樣真係...
17歲個時過大海入賭場完全無人check我

返pt工啲人問我係咪秘撈 個個覺得我有正職

好聽d就成熟 難聽d就顯老

其實我思想同樣都比同齡嘅老

好少識人29號出世

我已經21歲 仲係a0
黎緊去日本 大家覺得我去唔去飛田新地好

好污糟

Nursing邊輪到我地食...
護士就比醫生食 男護就互食 我地呢啲就食屎架喇

啱啱去左d商業聚會
d人假到

business d人只係睇錢

我個樣同10年前初中果陣一樣
入馬會仲比人check身分證

點入行咖 同埋要讀啲咩去認証
利申：對醫護界都有興趣

見你學生無利用價值
就睇低你唔理你

絲打咩出身
是咪醫療護理服務

我同班中同成日笑佢嘅歲數，佢今年係5.25歲

有排都未睇得av

咪又係㩒巳年滿18歲

啊媽教落唔可以講大話架
我㩒未滿18歲架

無女都生活左咁耐
其實無女又有咩可怕喎

同意 其實冇女都可以好開心

係咪呀哈姆太郎？

生得比較唔man 無女

想試吓都冇機會

有冇人渾渾噩噩仲讀緊ive

好頹 好冇目標

仲有2星期先完sem
唔想溫書了

完sem既感覺真好

近排想追個女仔
今年asso final year 同佢都係year2先熟
好希望入到city mgt同佢同科 (我係因為想讀呢科而唔係因為女先想入 女只係錦上添花 )
btw 20號個次gathering雖然有個friend都會黎 (因為未知佢點諗所以搵多個人)
但係都好想有機會同你單獨出街
希望我台灣返嚟之後約你會肯應承出嚟啦

完左sem兩星期

你會成為侵侵之後另一個96出pool既人啦

侵侵
琴日先入黎傾計(屌細力D )

Sor自膠 原來係板主

你好 我係唯一一個96出世而又有拖拍既人
不過都係冇女

姐係樓主男同性戀

呢到好似好少人咁既

好少人

所以仍然未打破到"96年就冇女"既定律

我記得開登果陣有巴打有女架喎

記錯隔離個95 post ?

What?

大家讀緊咩U

kong

香港科技大學

冇U讀

無一個同我一樣 btw放sem break味啊
我5月7就放緊

返緊工

讀緊HD

Final year?
會唔會搏U

冇睇果個post

你地三大
我讀垃圾
考埋最後果兩日先放

聽日就21歲
時間過得勁快

又大一歲
話咁快二字頭

小弟我今日終於脫離二十年單身了

紅磚JJ

哪有書讀

威啦

進入21年單身

最後一科5月4號

不過都係要番工

生日快樂

24-27 1日1科final

21年單身
你聽日都可以

多謝巴打
生日都係連登過

Year1
唔駁啦，自己知自己事

生快

原來有金牛既朋友 4日後就21
生日快樂

天佑我的愛人

這日明天一世 把她寵愛

可惜無機會

搵唔搵番佢好

唔好咁hea
btw HBD

心動不如行動

報到 大家好
聽日final

你好 我係多藍侵侵

新黎報到

歡迎你

金牛嘅朋友生日快樂

好攰

點解96特別少人咁

人呢

舊人走哂姐 可能有拖拍呱

有咩慘得過考完final仲未交哂gp pj

final都未考過

實在太嘲諷啦

結論係96係出色嘅一群
人人有拖拍
一定係咁
淨返我地小貓幾隻

好野

得番我仲係追唔到女

由第一個post 留守到依家得番兩三個

project呢d輕鬆啦
利申已完sem（freeride）

巴打變番藍字

有無人分享下自己打緊咩工

I know that feel bro
聽日考 今日由0開始溫
原本今晚有deadline 我地走去求呀sir放我地

私補 但暑期學生應該唔補
要搵工了

文員打雜 未開始返

臨訓前留低一句
聽日又要開始新既一天工作啦

姐係巴打你由第一個po睇人出池到依家都未有拖拍

有無巴絲知hd qualification可以keep幾耐
今年grad 過兩個月去working holiday
未知去一年定兩年 返hk後仲可唔可以non ju咁搏u
利申 讀PR GPA3.8 成日覺得商科hd好似無乜認受性

我中間無上同埋改左名

聽日後日考
不過考完放大假

但係...未搵到intern

宜家去緊intern interview...
有啲掙扎
有intern嘅話出年揾grad job會順暢好多
但就暑假冇得返pt,
最後一個識囡囡嘅機會都冇
又唔知要等幾多年
巴絲(？)們點睇

有工番有錢收你慌無女咩
番工先啦

唔記得利申工程毒撚科

我都搵唔到intern
不過其實自己嫌intern 低人工
我翻sales 1個鐘50 翻intern 得勁少
所以糾結緊 未搵
利申 商科

番到黎仲讀咩書
出黎捱世界好過啦

intern呢家野係low pay既
有intern經驗之後條路順好多架

3.8都上唔翻u

yr3 bba無intern都幾頭痕

N展intern人工慘過做黑工

商科呢種唔係睇學歷架
無經驗你讀到識飛都無用
拎住3.8搵工啦
商科邊有得讀書讀番黎
利申商科撚

啱做過野先有人知你咩料子

啱呀唔做連grad都grad唔到
最慘係識好多中同返完intern就食左條女
但N展intern都係有J
btw巴打咩n展
利申地盤佬

太多人讀bba啦
無u好難搵到工

考完一科聽日又第科

今朝起身見到email 學校norm左我兩分政府intern

Civil 等乞食

乞食Civil揮手

紅磚civil唔係勁咩

個個都咁勁degree 我就垃圾工程科asso

但係ching好高人工

人廢

peer evaluation比個hea做八婆捅左一刀
屌佢老母以後唔撚比人咁高分

下次溝通下先lo

點解八婆hea做反而可以捅到你
hea做應該會比其他人捅先係

佢有無比人捅同我有無比佢捅無關係架wo
睇完分就知佢一定有捅鳩我
做project果陣脾氣差到

我試過send final version via email
有個八婆無check email
交撚左個舊file上去
仲要話鳩我無做野
嬲撚到我仆街

好彩無同過賤格組員
最多同過free rider 一組

潛左水好耐 上番水先

By the way我係想駁u讀Comm
唔想讀商呀

又靜咗喇
想暑假返啲時間少但識到女嘅part time
人工低都得
有冇巴絲有推介

ptbf

做sales 啦 大把

why?

sales好似多數要交好多更...
我淨係六日返到

點解近排大家不斷追捧Harry Styles ?

咩黎

咩嚟+1

直男真係

要翻intern呀
未搵到呀

加油呀把打
我都係啱啱先揾到
諗住wk days intern wk end pt

會chur死

死人wie

仲有11日先sem break

為左識囡囡chur吓又如何

識到先得架

識親都係人地條女

究竟要點樣做先溝到女神呢
佢好似唔想覆我wtsapp咁
但係佢又同我講佢無男朋友
係咪真係靚女好多人追

徵兵

靚少少已經會多

同你講冇男朋友
意思可能真係
「我冇男朋友，完」
勿腦補太多

你唔係ff佢想你追佢啊

毒撚真係好恐怖

利申 : 毒撚

連雞都食唔到

21800000

食kfc

好衰啊點解要咁對我

錫返

佢覆我個陣越黎越少emoji

bbg>.<

肯定比你班衰人講中啦

明明係你自己ff太多

平平淡淡咁就過左21了

你比你女神電話我
我幫你搞掂佢

今晨呀各位BB

抄treat shit抄到手軟

比我電話你你搞掂我好過啦

無驚無險又放工

唉啊媽生到我高大靚仔
搞到d囡囡卻步

同八兩金有幾多成似

唉 番工番到整傷左隻腳 好頹

唔追gdp

睇哂成份sample question 10幾題
每題都好多分題 無題識做

點傷法

有無上堂架

lecture notes全部字
final全部數

又係嗰啲上堂lv1 功課lv5
考試lv99

唔想c range

好似拉傷左隻左腳

quit U la

填左表

真?

出grade就quit啦

咁快grad

星期五清吧真係好鬼多人

今日520真係可以無人上水

Sorry 我連今日幾號都唔知

完全冇留意520哩樣野

全日係屋企睇射雕

521了

好想識囡囡呀呀呀

成日都話紅磚多靚女
又唔係我識既

多 咪又係得個睇字

都唔知點識

又係your face

如果當年冇揀N展

讀bba咪又係要單機

i know that feel

你而家可能讀到quit埋

已經放棄大學生活, 只係返學放學溫書就算
邊似你地仲有得失望

就快grad

我女神問我做乜幾日都無text過佢

約佢去街

機會嚟喇飛雲

直接約出黎 幾次之後似有機 直接表白算
得左女神就係你
衰左直接死心唔洗做兵

突然間咁多人支持我
是咪約睇戲好

有冇睇叫春台表你老母白

如果真係唔識講野, 就睇戲
否則食飯比較好, 好d機會溝通
完左之後問佢上唔上你屋企
如果佢真係有意思, 而你頭先表現好既話
應該就食得無誤
完事之後再傾, 究竟佢係想長期關係定玩下

長期sp

由一句FF到變咗長期SP

所以話毒撚真係好恐怖

agger

聽日終於考第1科
想拎A+

就快出gpa

C+
C
C+
C+
B-

F
F
F
F
F

A
A
A
A
A

好緊張好期待

咁多都讀緊書既

下年final year啦

唉好想做富2代

好想嫁/娶富二代

通常有錢女都幾正

超蓮

得陣考430 不過而家黑雨

仲有兩星期就去日本
等我日本妹子

me2
去邊

pish1pish

飛田松島

Calvin Banks 真係好正

[突發] interview時肚痛好想放屁應該點算

直接放
跟著問點解咁臭既

下年year 3

我都好想去旅行啊

asso仔

似retake dse多d
asso邊有yr3

retake仔

讀緊degree

dse一炮過30分

7科加埋

做咩遲左一年

遲入學

計埋m2讀8科40分

理科仔萬歲

好驚f左個course

名都改埋

唉屌
有c range都偷笑

原來一個月只可以改2次名
改唔番tim

咁快出左龜啦咩

究竟畢業之前有無得出pool呢

96 新人 專長係冇朋友

係琴日先考
btw完sem了

算鳩數啦你.jpg

我冇專長

專長係溝唔到女

一定得嘅 一定得

食唔到女

96點解咁頹

之前講過 應該係生肖問題

冇研究 但好似話年年都犯太歲？ 細個屋企人買過d玉我帶 我覺得太柒去camp個時借d e掉撚左去話唔見左

好浪費 舊玉好慘
應該係犯唔犯太歲都注定冇女

96無女仔

俾d信心自己

阿妓

96最頹最少人
人地95過百97都好似post數過左

96係第一個連登爆既post 好似係

係呀 好似
第二定第三一日覆爆
啲人係咪果陣比我毒走哂

唔會
因為96廢到連毒走人都唔會成功

96俾d掙扎阿喂

本po唯一有拖拍

有冇故仔聽下

你搶咗我句台詞喎

其實唔係96冇人 只係個個出哂得其他post
有d自己開post 成日係其他post見到96撚

留名

中五暑期工打雜識
做左年幾朋友之後佢終於追我
我dse完就同居

你父母又會批准咁好

自己走

佢點知你食仔

真個個facebook解封左佢

唔想番工啊啊啊

無得逃避架喇

未搵到intern

新黎lm

今個星期返足7日

追我既又唔啱
我追既又唔so我

返緊咩

一下跳到同居咁癲 dse完直接出黎做野

Civil

屌有女追
mk

係咁架啦呢個世界

終於有人開96post
依家先睇到

讀緊u 本身只係諗住暫住一陣, 然後就住hall
不過一住就三年

人生

巴打返intern?

有人追都幾好呀

好過dry
不過真係唔中意 人既唔好吊住人呀

無啊 我唔收兵架
我知收兵咩感受架

唔係 返政府工

巴打咩位 我都係政府不過外判

TO 我都係外判 勿相認

係Civil post見TO好似幾好做係咪真
人工不比行scheme低但不太chur

同wsii一樣起薪
少project咪唔chur lo
但有d team多

有無人sem break無野做好悶

今日第2日sem break就無野做
f5 student center都無grade出

我成兩個星期喇

過兩日放grade啦

點睇ust遲咁多完sem都快出grade過其他u

點樣入到去做
係咪TOT再升？

咁快C左

有呀

利申我都係96
你地有無咩野玩？

一科都未出grade
acct fina course改卷改十年

要番intern, 不了

開暑sem 啦

識人入去做cta 完左contract apply返
會易入d

暑期都讀書

女神話我係怪叔叔

你女神係咪蘿莉黎

我只係垃圾wsii

大家好初黎報到

悶到一個點

之前喺道FF做長期SP仲唔係痴漢怪叔叔？

唔準笑我

咁你係嘛

唔準再講呢句

咁你都唔好再FF咁多喇
讓你女神比我啦

又一個

毒撚就係咁
活係自己世界, 唔敢接受現實

我既世界 全部女都係雞係公廁

咁巴打你唔好溝女喇
香港少個競爭對手
成功機會加咗0.001%

佢溝仔
再少個對手

你地成日話冇女冇女
其實係咪有人選 但唔合適咋

就算有冇我都無分別 因為零乘1.00001都係零

曾經係
自從入咗N展
宜家係人都冇

神造余春嬌總有張志明

初到步

終於收到間公司電話confirm
Intern真係慘過做狗

哩個系列一集都冇睇過

發夢見到自己拖住女神隻手表白成功
個下諗終於出到pool
起身發現係夢好撚失落

你已經諗女神諗到傻左

諗起上次fb有條片講點溝陌生女女
最後果幕扮張志明搵余春嬌
最後條女咪講 我有男朋友啦

有咩工開

好癲

垃圾地盤仔

正喎勁高人工

女神同我講goodnight
要記錄下啦

唔好俾佢訓 打電話俾佢 話要聽你把聲先訓得著

不安 驚巳報

暗示你 訓啦柒頭咋

star 左佢先

FF毒撚最恐怖

萬一唔係FF呢

總有一日溝到女神
侵侵睇住黎

我都覺得係

當你都覺得無機 咁就真係無機
如果你仲有希望 機會起碼都叫有先

11點就講goodnight
你話呢

有些事情就不要 拆穿

慘

唔好吊死一棵樹上

毒...怕

做漁翁

覺唔覺應該要將毒撚列入傷殘人士
樣同性格都明顯有殘疾

番工又比人狂屌
好似做乜野都唔成功咁

咁正 ?

Hentai

無哂動力做野

自從goodnight之後就無收過佢既whatsapp啦

攝時間

女神覺得你兵仔都唔識做

你講早晨咪得囉...
可能佢等緊你呢

又伏我

未試過點知唔得 佢可能想男仔做主動

俾機會佢同你傾計, 唔洗佢做主動
佢一定覺得你好細心
有時關心一兩句女仔已經認為你好體貼
有多d好感

下下被動咩
又唔係佢想追你
倒反轉架嘛

8點goodnight

準備扑野唔得閒理啲毒撚所以就goodnight佢

D日本劇情成日都講條女講緊電話 然後有個大叔係後面扑緊佢

唔好當我女神係雞

但係我個ex暑假突然約番我
點處理好

又幻想

認真

分散投資

1516點揀好

兩邊一齊買囉

why not both

ex就算鳩數啦
散得1次都唔方有好結局

一言驚醒洛克人

覆水難收

有無識朋友有抑鬱症要睇醫生
好似唔知點對住佢地咁

無人理潛陣水先

你以為你有無揀？

因為真係唔識
不如講返你女神同ex
加少少甜就更好thx

訓哂？

未

返intern要早睡早起

又要返工啦

Intern仔好慘

有得返工係我嘅榮幸

完全唔想返

聽日去日本啦 好期待

應該唔會有甜加架啦

係新宿

返咗幾日煙腸已經好攰唔夠瞓
想像唔到grad咗點算

我都係 你intern有咩做
我成個冗員咁

巴打做conrractor intern?
我consultant畫吓簡單野入吓excel咁
不過都係扮工多。。。

同你差唔多 整下progress report 咁
都係入下圖 冇野做

岩岩到左日本

難得今日有人叫我畫圖但我畫得勁撚慢佢應該心入面屌緊我

day ho

say hi
仆佢個街自把自為改鳩我d字

Po下日本旅行圖先

好想去旅行啊

岩岩係日本韓國街食韓國野
叫左1人份豬黎燒下
點知黎左4大塊
本身諗住幾抵 埋單先知係1人份x2
疑似受騙 報左驚

而加點

比左錢囉
食左落肚都無得唔比錢啦

係日本做咩食韓國劣食

樓下韓國街好近

但你去歐洲都唔會食中國菜啦下話

韓國野...
除左懶得落樓個陣要整"部隊鍋"之外, 根本絕對唔會食

好悶

錫你一啖

Diu

如果去外國接近兩個星期嘅話，我都會試吓佢地整嘅外國/自己家鄉菜嘅，試吓咩feel

打車輪 唔預我？

馬術跑法

識野啵

提早收工
不過地鐵好迫人

多人到

屌今日係最後1日暑假

hihihi我番黎啦!!
有無掛住我先

開左工好耐啦
快d加工打工大家庭

打八號搞左幾粒鐘先番到屋企

點解我潛左咁耐都未爆post

因為無左你
你是最好的 你知道嗎？

仲做緊個咩helper

(攬)

唔係啦個個做完啦
而家係間醫療公司打緊份
名為煙腸實為打雜

我真的很感謝你 你知道嗎

銀河俠仲未改番名

侵侵最好

無覆個ex又無同女神text
我既愛情生活就咁完左

You chose this path

好唔好主動搵女神好

主題公園開始請人
萬聖節扮鬼啦

我唔洗化裝都可以嚇走哂d囡

去扮鬼食囡囡豆腐

影相個陣抽水...

一野比d女你啦

仲未夠30日
應該呢幾日改得

大家番工都好忙唔得閒上lihk

等走人

已回家

屌沙中線快d起好
巴士真係垃撚圾
20分鐘一架車條隊都長到一架車先車滿
仲要到站果陣架車本身都滿人

屌沙中線on99 cut東鐵cut到9卡
宜家日日逼到痴孖筋都唔知第日點算

食完飯

睇電視

新界仔

點都要等1，2班架啦
不過實快過19巴士

啪完

食完早餐

冇人想知

想知再講

96無人上lihk

脆香雞翼係咪m記最好食既野

食緊kfc
家鄉雞皇飯幾時加左洋蔥落去

薯餅先係

一定好怪

淨係食吉野家d洋蔥

侵侵鍾唔鍾意吉野

唔鍾意

40頁

吉野？

pishhhhh
大家比啲掙扎

吉野都唔太鍾意

比啲掙扎

谷實

本身已經少人, 搵人開定新po貼返條拎係度
我唔開啦 留比其他人

仲諗住叫侵侵開定先

唔啦 大家輪流開下

係廳訓梳化

明明見其他post好多96巴絲

試下轉下個標題

黎黎去去都係我地幾隻貓仔

銀河俠開啦

支持

96出世巴絲討論區(11)-點解96咁摺？

開了

點解唔推爆佢先

未改番名之前唔開post

番工第3日想交辭職信了

有無辭職信template